六個男仔去東京

想有一次難忘嘅旅程
畢竟唔知幾時再有機會可以約到
但行程仲未傾掂
大家有冇好介紹？

食朱古力

696969

6個男，難忘旅程

仲要唔知幾時再有機會可以約到
姐係無手尾跟

人型蜈蚣

人形蜈蚣

真心有咩地方好挽？

基

樓主記得住番晚溫泉旅館
利申：試過帶7個fd去大阪浸溫泉

朱古力

新宿二丁目

樓主你係1定0 留喺酒店就得
男子合宿エロ交尾!

繼續集思廣益

非基

全港最多既Gay佬論壇.jpg

挽你老母咩 死返5p啦 屌你老母

溜まりに溜まった濃い精液を手こきフェラで搾り取られています。絶頂時の腰の動きと、精液がドクドクと溢れ ...

唔好做頭尾

6個人啱啱好可以圍個圈，好好玩

呢個問題有咩意義

圍左圈 個個都同時又0又1

想當年入世未深grad trip同2女1男去jp
夜晚同條女同房同床咩都冇發生